波台會唔會有人反朗甸？

小花，牙朗大把人反
咁朗甸呢？
定都歸入神化舊人咁反？